藍絲打人，call狗入

劇本

班藍狗倚老賣老，唔該私了速散

7/9機場更新 求求大家